90後2000後都唔撚識食 全部入黎比我屌

成班垃圾 全部都唔食牛雜 豬雜 雞雜，呢啲先係真正嘅美食。
我都係90後，我唔想到老左無得再食
希望大家一齊留住佢

突然肚餓

好想食 但我呢一兩年都冇咩可能食到

真係好惹味

搏屌？

最撚鐘意食牛雜

屋企樓下有間牛雜好正 每個禮拜至少食一次

內臟 狗都唔屌 食L死人

見過死人未？

邊間？

小店黎 廢事自爆

好撚好食喎

乜依家D細路唔食架咩？

係 全部都唔撚識食

好難搵到一間正

牛雜 豬大腸 生腸 好肚餓

再撚好笑係咩韓式大腸
咪即係燒豬雜
同港式牛雜根本無撚得比
唔明港女點會接受到
垃圾口真係垃圾口

由細食開牛根河
大左鐘意食牛腩河

牛都叫有 差在難唔難食
雞雜真係好少有

炸大腸
港女:又肥又污糟
韓式炸大腸
港女:快啲去食

90後最細都就20歲了
都畀人屌未食過牛雜呢d嘢食

利申 90後

最撚中意食牛雜 不過唔係到到好食 雞腸打邊爐都正 炸大腸簡直係極品 就算啲人係咁講腸入面裝屎都改變唔到我對佢嘅愛

利申 90後

屌夜麻麻開啲咁嘅post...

咪係，咩部隊鍋，鍋你老母